Momoland 嘅 Jane 有啲似 林泳淘

Momoland Jane

林泳淘

牙珍幾正

一直都覺得幾似

唔似，但janeb係靚女正皮

冇波ver

波呢

依家先知momoland有佢

林泳淘正好多

波姐, 樣牙jane靚d -,-

各有各味道啦

巴打你都鍾意jane?

正過Nancy

又未話正過但都唔差